黑警指中大學生在中大校園內非法集結

source: 中大學生會

暴打對打緊

黑警在狗屋非法集結?

以後係咪ocamp,soc 有活動都係非法集結

係屋企非法集結

係自己學校非法集結

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

班狗當攻城咁玩

可唔可以係公司非法集會呀

喺監獄嗰啲非法集結仲要個個有案底

警嫂係你屋企非法集結緊 3P岩岩好夠三人

私人地方非法集結

黑警：你喺任何地方出現都係非法集結

中大火魔唔夠 失守

築防線呀 暴大有冇建築系

出禁制令唔比番學啦ON9

市民在家內非法集結

拉左至少四個暴大手足
仲要拖地咁拉走佢地

全球人喺地球非法集結

係2號橋攻左入去
拉左4個, 拖佢地去橋面先拉

屋企非法集結

中大會唔會有咩位突襲咁守唔係辦法

on9，中大學生o係中大校園有問題？

好戇鳩咁樣間間中小學都係

Lecture都係非法集結

就黎喺屋企非法集結
潛台詞 即係想我地全部消失

屋苑居民係屋苑範圍都係非法集結要離開

拉左幾個 衝左入去

中大學生你哋個面咁好太陽 要唔要試下銅鏡陣？

暴大學生加油

次次咁來來回回拉幾個 好唔抵

中大學生去港大得唔得？

原本仲覺得暴大攻防戰算係近期打得幾好嘅一場

tg放題

警犬一直非法集結

3男1女
其中2男被拖行

段王爺見到自己學校比狗進攻左半日，肯死出黎未?

啱啦 咪再返工返學

中大學生響中大校園聚集有咩奇？
成班傻閪

你班仆街不如話小學早會都係非法集結喇，一間學校早會都成千人喇

cls
黑狗真係惡撚過日本皇軍

咁睇應該有能力強力清拆原居民圍村佬

中大人加油呀，要擊退班死警甴

非法集結學校唔識用
班狗真係唔識架wo

一個阿Sir，兩個學生已經係

刻不容緩
大學已經唔安全
八大師生團結起來
完

真係變暴大

所以學校，公司都係非治集結緊
係咪要申請不反對先可以？

中大法律學生係時候實踐你們知識既時候了

我都想問佢去左邊，又話唔比狗入黎？

係咪未入過大學？

小班教學呀，每班一個人，老師加學生

Diu

又唔比人三罷
咁返學又比你話非法集結
你講撚哂啦

on撚9，你不如講市民在屋企集結，全部要拉

政權攻佔學校係好大件事

now live
不停向校內學生開槍

學生係學校非法集結

每日開工都要老細向警察申請不反

戒嚴

助攻大專學生長期罷課
原來喺學校屬於非法集結，仲返去上堂？隨時被捕喎

無人倒油落地

暴大比人攻打 到底我睇緊物撚野

咁咪撚上堂啦

CLS
大學唔聚集點撚叫大學
你估曱甴平日行咇吞pop四散角落咩

push
咁守落去唔係辦法

點解我睇唔明

班狗傻撚咗

Push

咁你老婆喺屋企夠非法集結緊啦

學校都非法集結

市民：*存在*
警甴：非法集結

搵人救下班學生
d大人死撚左去邊

擺明喺度打大學生
唔抵得人讀過大學

中文個校長去撚左邊

遲啲起屋企都非法集結

popo係咪唔抵得人哋有大學讀

popo：我讀唔到大學 你哋都冇得讀

暴大手足仲打緊

入到去可以點幫

點解會想攻入大學

on L 9 啊死黑警

痴孖筋

Hk64

唔只校長
仲有班教授，去晒邊?
保護學生，係老師既天職
佢哋完全無為人師表既責任

Cls

CU優勢係山頭呀

古代咩， 依家梗係保護份工要緊

你用錯sosad

白痴，拉我丫笨

高質

校長出嚟呀屌你 唔好做返段狗呀

有冇方法救中大人

校長仲唔出黎保衞家園就辭撚左個位佢啦
你老尾

係學校都非法集結 遲d係屋企食飯會唔會都拉

返學比人拉

所以大家唔好返工返學呀，唔合法
要過就快搵學校幫手日日申請不反對通知書上堂

即刻整雞尾包啦
打破薑局
唔好係到守

on9真的無藥醫

攻左啦 攻唔到

好On9呀
學生係學校有乜問題

囚犯係監獄非法集結
加監，全部終身監禁

未必係入面讀

痴撚線，入黎無差別攻擊

黑狗變相鼓勵罷課?
間間u日日都非法集結緊wo

中大人有主場優勢
去伏兵得唔得?

個校長死左去邊

on9 開緊會超過10人
係咪又非法集結呀屌你

有無紀者

教職員呢？

返學啫又做乜鳩

8大都玩撚完

出面有post討論救暴大

二號橋個個位伏唔到兵 要伏嘅就一定要放佢哋入去

佢唔俾中大人出橋掟野落吐露港set rb

一個人組織非法集會

現場有記者
我都睇緊立場直播

垃圾曱甴

話你呀香港警察
咁鐘意上黎收風
收到未呀

推

有無化學同學仔

中大職員廢嫁？冇人出黎阻止嘅

有無外媒報道
警察攻打大學

中大教職員死撚哂？

你班狗快啲走啦

依家班曱甴籍口都費事諗

黑警藏有攻擊性武器

法律系教授呢? 同學去搵佢哋企出嚟講，點樣喺學校入面非法集結?
仲有，段崇智校長呢?

係 良心已死

係自己學校非法隻結

on9

黑警係佢老母個肚入面果陣就同佢老豆啲精蟲非法集結

班狗係狗屋非法集結唔拉自己？

屌佢老母班偽進仔

段王爺同其他校長應該同政府高層開緊會，如果唔係黑警一早大力增援強攻，點會對峙咁耐。頭先聽live好似有教職到過場。

德望成間學校都非法集結你唔去拉

D無智力物件幾時死曬佢--

係自己屋企四個人打麻將都算非法集結？

寫字樓非法集結
返工都係死罪

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

反自己學校都非法集結？
冇腦都唔好冇成咁啦

八大團結啊

中大學生竟然係中大出現 快D拉哂佢坐十年

如果係學校都非法集結 咁全香港都非法集結啦

push

上次做左啦 屋院住戶全部拉哂

#同學報料
1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

段崇智即刻由神枱跌返落嚟

沙田狗屋果頭好多狗車去緊中大方向 小心

大學範圍，黑警與狗不得內進好合理，人畜殊途，你先係非法集結

黑警係大學範圍非法集結

去咗邊？做乜唔一夫當關？

cl7s

學生唔係學校咁係邊

小橋流水

以後唔可以三人家庭

jm9

無政府狀態

嘗試踩你底線

同埋要打壓先要由學生起, 因為得學生會上前線

同當年89好似

返學都非法集結

就嚟連返屋企都唔撚得

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

仲王爺
段同志就有

本來非法集會條罪係明文豁免學校
不過香港政府一早已經唔跟法律

中大人信哂佢

落單狗打佢老母

呢個佢9up姐
重點係佢想入黎搜捕d堵大埔公路既學生
我諗拉左一兩件係崇基
所以申請左個間宿既warrant

好多人從來都唔信
一開頭咁冷血點會咁快轉性

望佢係9up 咁簡單
宜家個時勢告得入都唔奇
仆街紅底法院

曱甴屋
軍火庫
大家千祈唔好做犯法嘢啊

驚比人砌生豬肉多d

私人地方非法集結唔係一條法律黎

根本佢係想撚走d學生唔好圍佢姐

私人地方點非法集結?

佢大把野可以告你
不一定係非法集結.....

啱
可能封email都唔係佢自己寫